點解三叔咁垃圾都仲有人用

又炸彈 又唔耐用
用冇耐就卡機
比咁多錢買部垃圾

部部Android 用耐都窒架啦

Android之中 三叔算係特別垃圾

用Android就係廢
老母成日叫我幫佢整機
(因為有啲野唔洗入setting到,都可以搬/del左)

可能因為佢係 Android camp 之中，
出貨量、使用量佔嘅比率最大，
出事嘅機會亦都相應增加

因為其他android 一係支那機 一係更垃圾

利申返先 自己用緊iPhone 11 同google pixel
S3有用過一次三叔咁大把
見到班fd 用s20 就知垃圾
冇意針對an機 只係想屌9三叔機姐

因為喺眾多垃圾android機之中，三星冇其他咁垃圾囉

而家android好好多
以前真係用耐咗就窒

用過三叔 Sony Asus Google
Sony就算鳩數啦 完全唔識軟件調校
Asus算正路
Google除咗system update唔知有咩好
三叔你預佢一年至兩年貨仔

但係好多牌子an機比三叔更虧嗰下弊呢

個mon曲面 玻璃貼 唔貼服
貼完仲要用唔到屏下指紋解解鎖

識人係因為貪入到八達通

因為行一轉胃信
會發現Android比較見得下人嘅廠只有Samsung

得返中國牌同samsung

副廠嘢配合唔到 你瀨落三叔到

Google 樂基阿

同埋s20其實算失敗作

落機呀而家係支那嘢嚟 純粹貼落機呀個名

你話一間問題就話姐
間間都出問題 會唔會係部機技術有問題呢

Google香港有行貨？ Nokia好似連855機都冇出過

係咩 宜家先知

之前發洩下屌三叔就比人話打手
理你部機幾撚好用都好
去朗豪坊維修串撚到屈鳩你入水想攞返部機就比檢查費
屌你老母有保同無保有咩分別
呢世都唔撚用三星

講到an機咁垃圾又要死要用an

不得不承認，係香港an機係得3叔做得大，google又無行貨
nokia垃圾spec，asus其實唔錯，但毒撚牌子無人識

名義上係一間芬蘭公司設計
實際上喺支那玩

即係Nokia授權俾HMD Global，HMD又交俾深圳做咁

同其他代工唔同嘅地方係，唔只生產，連分銷都係深圳公司負責

個mon曲果少少 可唔可以講解有咩用？

同Iphone比可能係, 但如果只計Android陣營既話三叔價錢略貴無性價之外整體算係最好

同樣行垃圾android同垃圾855
三星note10+俾多啲RAM起碼reload test贏到下iphone
pixel 4xl 啲次級硬件打算行sony信仰路線？
仲要冇行貨同八達通，真係垃圾中嘅垃圾

諾基亞你都講得出口， 垃圾都得人驚， 買咗一個月叉電位接觸不良， 問過原來係設計問題， 街舖 都唔夠膽整， 因為有可能旭到個底板， 等代理又冇貨换， 一定比三星差

如果pixel有行貨都OK嘅
但香港冇

佢好似主力用開apple生態圈嫁喎
Samsung只係雙修小玩具

真
自己都係主力iPhone 但an可以玩apk 果d 18r
所以真用家一定係雙修

咁你地點解先入為主覺得玻璃貼有用先
事實上用膠貼嘅保護效果唔會比玻璃貼差

以前用iPhone 玩全包玻璃貼都有白邊
不如問iPhone 邊位曲有咩用?

用過An機會變成维修員
所以呢家乜野機都難唔到我
只要有零件就搞得掂

但三叔用360 仲死 隨時直接送中

點解樓主咁垃圾都出到post

S3差唔多10年前嘅產物有乜好講

咁應該用咩

s10用左1年 又正正常常喎，但s20真係垃圾

利申:非打手

兩部都有用？

s20 冇用，但睇返d 朋友用真係垃圾
s10 仲用緊，其實唔差，我仲未lag

其實S8 打後 D機用左一年都無咩感覺變慢
利申:一年換一換,兩年答你唔到

Nokia 手機依家嘅營HMD係100% 芬蘭公司，受芬蘭同歐盟GDPR條例監管，而生產係富智康，鴻海子公司

iphone 粗邊就算2.5D玻璃都少白邊.

而薄邊框2.5D 玻璃同曲面一樣都係要貼UV 貼先影響最少.

用Iphone / 支那AN機: 三星垃撚圾
用其他AN機: 得三星最似樣, 不過....

三星An機係垃圾 我絕對認同

HMD只係有個授權
唔只生產，連R&D同營銷都有唔少部份係由富智康負責
至於富智康，iPhone血汗工廠有聽過架可?

S20邊度垃圾
唔係曲面手感又唔差，7000有找，咁嘅Spec算係咁喇

唉... 求下大家唔好插我

我之前用LG, 燒過底板後轉左屎為
我的確覺得唔錯, 但轉屎為係抗爭前
所以我都想轉機
其實AN機都係唔知仲有咩牌子可以轉

Iphone...我用過2g, 3gs, 4gs 之後轉左an機
唔通...只有iphone可選?

但我真心鍾意An機, 比較似電腦, 放相放圖片Download野
搵Folder等等

大家推介下

插輕手D

An機窒係幾多年前
部note 8用第3年都未有問題
但維修垃圾就係真

你又無預算又無要求 點推薦你

呢位巴打，你比屎為呃左喇。
屎為除左影相，其他軟硬件都係中階機嘅水準，
講緊rom(即係佢個乜柒emui), mon, cpu, 都好流，
因為佢粒u同rom都垃圾，平時部機降你頻，打機全開效能就發熱倒水。所以佢會死推舊大電去遮掩佢嘅缺點。
我估你唔係好深入玩電話嘅人，所以好易比佢呃左佢好勁，其實屎為從頭到尾都係垃圾中階機水準。
只係肯比錢sony, 訂製到大尺寸嘅cmos比佢用，所以影相見得下人。就連拍片，都係唔撚得的。
早啲改邪歸正，如果你無咩偏好，唔想煩。買三叔旗艦好撚過。
急就買note10plus, 唔急就等年尾note20 plus

6-7千價位
正常旗艦價位

雖然咦家旗艦下下都過萬

iPhone 11都唔錯

asus 幾年前用過 比人以為我用大陸機

都唔深入玩架
打下機咁囉, 之前用S7
打一陣, 部機就會著火, 而且條死亡紅線三叔又死都唔肯換

之後轉左佢, 的確順同熱
但... 問題係佢back end, 而且... 唔想益中資
所以除左三叔真係唔知有乜揀

S7 奶野，係因為當時粒u同rom差。依家無事架喇，6-7千，買note10 + 啦

用緊s20+，除左續航一般之外簡直完美

s10+啦 s20淨係屈個相機

好多三叔or 沖哂入黎

反而想問下時下既電莖電話, 其實好唔好用???

依家諗緊買note10+ 256GB定512GB (S20+唔會諗)

有錢請三叔pr 冇錢做好自己產品

本身係電話打機已經係一件弱智既事

電莖就Rog phone 2啦

純粹討論部機既效能姐

坐咗幾耐？

咁買旗艦機已經夠，洗乜買電莖機

s10 用左9個月 呢兩日係咁狂自動boot機

幾年前可能就係咁， 依家已經唔係

仲拎note 7 爆炸喺度打飛機

samsung依家出到12gb ram，1億像素， 已經屌打好多電話品牌， 就算有漏洞，但至少佢肯嘗試， 其他公司全部食佢後塵

畀12GB你用，係因為佢揹好多預載又唔畀删嘅系統apps係度run，用耐少少必定lag先畀多你。唔好以為係bonus啦

無錯

維基已經講到好明
陳偉良係郭台銘前得力助手

索尼罪大惡極
當年三叔碌柒爆到全球回收
三叔香港facebook夠膽話香港不屬於全球, 不了

我都好撚憎三叔

無論係mon, 電話, 家庭電器
三叔都係垃圾黎, 又貴品質又差
將一部垃圾賣到好似iphone咁貴
最慘係真係好多人買

其他廠好似越做越霉(sony lg)
反而我唔明點解屌米,屎為好似越做越好

點睇 Motorola Edge+?
我之前換電話除咗三叔，唔係好揀得落其他Android機

利申，唔用中國製

支那機打手

我覺得s20幾好，120hz 終於順過我部6s

i dog 快啲死 thx

乜撚野叫"卡機" ? 大陸仔冇人屌?

屌三星=屌an=果粉？

三叔 fans, 耳機平板手機都係佢 用過IP6 極唔鐘意APPLE機
手機轉唔到其他牌子係因為smart octopus 用完返唔到轉頭
平板揀落生態最成熟 應該有既野都有 個MON超正
耳機純粹用開就用埋佢

做下功課先啦

平板 真係apple最好用

純粹唔鍾意apple

你講電呀
三叔電係大 但易壞呢
半年貨仔仆你個街

曲到圓

邊洗用mon貼家

我都係用開三叔嘅打吡對手機

嚟緊可能轉3叔，如果LG 仲唔出新機嘅話......

其實仲有台灣機同 google 親生仔可以揀， 台灣有 HTC 。
日系索尼我麻麻。

HTC同執咗有咩分別
由當年班霸變到而家冇人理

LG

apple咪仲垃圾，年年都一鳩樣

有無巴打知呢個係咩事部機仲好新唔捨得換住 雖然想用返iphone

你以為Motorola 啲電話唔係中國公司？

呢啲少事，你set定部機每晚你瞓咗就reboot一次，第朝起身就順半日㗎啦，頂唔順買S20囉

利申： 代班打手出Po

s10用家
佢肯定set左野導致部機慢
我11個月時.上上下網係會亂跳
而且極度發熱...唔正常
我仲要用卡巴斯基
開過youtube都lag.明明仲有4gb ram
之後重裝先好返

pixel啦真係好順，不過要用水貨

啱

樓主走先我幫你頂住
班an狗衝入嚟咬你㗎喇

android之中你有得簡？ 除非你要支那機

用緊Asus,D人成日以為係華為

如果iPhone 有八達通，一早就轉會啦
用緊s9+，想換iPhone 11
但係無八達通所以有啲卻步

果班所爲an狗咪又係三叔狗
其他an機用戶好少追住ios黎咬

三叔狗仲有啲係藍屍

因為made in Korea
唔係made in China

三星個售後咁垃圾,早幾年仲不停屌
去到連登居然上左神位

一樣,之前用LG 燒過底板後轉左屌米
千幾蚊用左2年半只得小問題
反送中後想轉機..SONY,HTC.ASUS..得返貴機
手機唔會買3000蚊以上既機
Iphone 部SE MON太細
唔係想買大陸機...係冇咩機選擇
2年個市場就變大陸同三星天下

ME TOO最憎韓國機
但老母用三星又幾年都唔壞
ASUS 堆3000蚊中價機去左邊

Note 9用左年半仲好順好好用

以前用開nexus,之後htc u11+

哦

屎為 支那人都話伏

樓主中肯

咪撚戇鳩啦

咁An機用咩牌子好呀

唔好同我講用iPhone依啲引罵戰答案

胃信得返屎為,三叔,APPLE 仲有少量VIVO同少量SONY
TCL部手機先好笑,出左幾個月就退出香港
擺明借嚟上市

冇錯，三叔最醒就係用班無恥打手，佢哋知識水平低，你同佢講乜都冇用，因為唔明，最叻就係追住咬，部機越用越慢夠膽死話你每晚set自動reboot就得，真係完全藍絲廢老格

不嬲

pixel 3axl好順

我有講 d 三星狗講到屎都不如

你咪戇撚鳩鳩啦，我依家用緊Pixel 4同Nokia 8, 都係原生Android 無添加，好順暢又唔使set咩自動boot機再唔係Asus同Somy點解一定要用濕鳩三叔受氣？

Sony旗艦機啲update都可以4 5個月先出一次咪又係受氣
Nokia個type c插口大把人屌
Pixel就冇行 始終大部分人未必考慮

屌得好
次次最叻都係屌三叔=果粉

歐盟都將type c立法統一update 下先講啦

我講緊佢個type c易壞
仲有話就話Android one 但係多bug

點都唔會差過三叔加埋d 垃圾程式

Evenwell

係
我認我戇鳩
買咗note 10+用咗一排先知唔support tws plus
同埋用落弧邊成日hi到好能麻煩
好後悔點解唔買rog phone 2

屌你呢啲咪三叔打手邏輯囉，爆電爆鏡用用下lag機 窒機食電 影相朦 update慢 全球回收唔包香港 整機要受氣全部唔係問題，人哋一樣嘢就追住咬，唔講罪大因為我冇用，但Nokia 8個USB-C我抽插咗兩年幾都冇問題，Pixel用過兩部都冇壞機

一出就用s10e到而家都順暢冇問題冇發熱，最唔滿意係易電量流失咁。功能就冇咩好討論，畢竟因為細部就手所以用e
但同一個牌子老母唔洗一年就壞機差唔多大半年會換部新機
我結論係：大部分用家用得差

我邊隻字話Samsung冇問題
冇行除咗壞唔壞機 volte都好重要 而家垃圾3G 講緊電話個陣 上網慢到pk

asus zenfone5就嚟用咗兩年 舊電仲好襟

唔通用華為同小米咩

Nokia 同Pixel

Nokia 9 十世都未出到下一代

好似三叔咁加個5g功能又一代 先岩

845根本carry唔起佢個相機design

冇咗好耐喇

出咗S855先出用S845嘅Nokia 9先係皇道

咁先顯示到Nokia 9係經過千錘百煉先賣街

唔係好耐㗎咋，佢喺2月5號個update先剷走，但隨之而嚟嘅問題係用機用用下會越用越窒，佢連手動清理制都冇埋，解決方法係reboot

3G? 你認真？ 依家2020年啦喎，唔講以為全世界都係用緊3G,得三叔有4G/5G

Pixel用到香港volte

係你老母廢姐

以偏概全

啲人都唔知瞓左幾撚耐

android 既自由度同系統操作程度ios根本冇得比

jb又唔識 root又唔知係乜

又成日話android廢

ios到2019先有原生app做zip同unzip

呢啲咁簡單野android應該10年8年前已經做緊

三叔最垃圾係個UI
完全睇唔明個操作
利申: 從來只係用原生android

前幾日見人用fold 厚到成個筆盒禁

S20+ 同 S20 唔垃圾
又順，電量又夠用
係個相機zoom 2x 效果已經麻麻
但電話唔用ios 無辦法，根本得三星揀

得三星食到個市場，
其他食唔到咪cost down
cost down 就其加食唔到個市場

小米 屎為無cost down
因為本身就係咁
升級係個價錢，同埋打手
五六七錢買小米屎為,
得hkepc班中坑先會中伏

親生仔 4XL 一屈就爆
又要細電，瀏海芒，粗邊，少ram

係4a 先好少少，似返部新機咁

咁又真係冇計喎 旗艦機小米真係最平

呢套硬件Samsung 華為賣幾錢？

我部3叔4年都未肯壞..

但係idog永遠都係地圖炮

Motorola = Lenovo

屌，我無錢，寧願用中階非大陸機好過買偷工減料大陸旗艦機，做人有d 骨氣好唔好！

仲有啊，大陸機好似妖米賣機係微利，主要收集你既使用數據，開過乜app, 睇過聽過d 乜，幾時開，連埋你既個人資料(當然未至於你真名，地址) 賣俾第二d 公司做大數據分析，再 cross sell / up sell 第一 d 野俾你，呢d 先係大生意。

唔係刪左就唔代表無事
事實係用左係你背後唔知做過乜

用開三叔note 系(除咗碌柒) 好似唔係你地講到咁流喎
* 512G+512G 係真有實質需要, 普遍16/44.1 Audio 都隨隨便便幾十MB 一首, 大懶精拍片人更係恩物. 艾窿係冇SD card slot
* UI 上, 三叔呢兩年旗艦機做得比以前好好多喎 (對本人可能已生成路徑依賴), 三叔mon 係最靚的. Knox security folder 唔錯, 實用性唔錯
* 未用過艾窿, 但肯定周邊設備乜都貴過AN機. 由佢斬3.5mm 轉lightning 就覺蘋果係奸商, 志在長期lock-in the cult. 討厭
* App store 的確比Play store, 風險管理/安全性好(朋友用艾窿), CPU 能源效益, 運算速度應該贏Snapdragon. AN 機OS upgrade唔太可能過3~4年. 艾窿可能OS support時間長啲??
* 完全唔會考慮屎為/屌米機 (及扮外國機嘅國產機), 冇意慾將後門同賊黨匪黨分享私隱, 兼消費助長賊匪氣焰. 若冇理解錯, 三叔旗艦機現在越南組裝,
* Customer service, after sales service 三叔係香港AN機中做得最好
* 艾窿如果用番USB-C 等generic周邊, 減少低獨特功能proprietary 部件, 會樂意隨時雙修

唔老黎都唔好大大力插喎

And機唔用三叔仲有選擇咩？

我覺得software上面好用過iphone,但硬係無iphone嗰種順滑感覺，不過我想要嘅嘢佢又有而ios又等極都無，所以我就繼續用啦

講得出全球唔包香港都用 正賤種

on99我部Samsung機就三年一D壞嘅跡象都冇

設定》裝置維護》進階
閂咗佢

s20u對比其他機 電量接近包尾

因為Rog phone 2唔買全套好似不如唔好買，但買全套又好貴！

垃圾眼中咩都係垃圾 就好似毒撚眼中有西就係女神一樣~